今次個風真係唔生性，打星期日

挫下李家銳氣都好

個風都係李家操控
鋤乜撚野